陳雲：黃毓民無貨賣，是低智力辯論者。

Wan Chin

4 hrs ·

陳雲：青山（精神病院）是低智力辯論者的最後論據。正所謂，辯到絕境說痴線，詞窮理屈出青山。
網友Z. I.: //黃毓民講得出入青山，佢真係駁唔到國師，好多人包括長毛都同國師so called辯論過，結論都係陳雲入青山，而黃毓民講得出呢句，證明佢已經無貨賣。//

Wan Chin 講還講，唔好講青山。否則你一鋪清袋。出來論政幾十年，最後竟然出青山，毓民老哥，還是補選立法會，取回議席罵港共啦。

陳雲：講還講，唔好講我屋企！

吓，佢真係一啲自知之明都冇囉
成日以為自己好勁，日日打飛機，吹到侵侵睇佢Facebook，其實咁樣一啲都唔好笑

係，蟈屍係有學識嘅，但係點解成日喺facebook打埋啲迷之發言？仲要冇啦啦加句「智力閲讀門檻：xxx」？大佬啊，你咁樣係侮辱緊選民，話佢哋蠢啊！

DLLM忍咗佢好耐
收手啦好冇？
放過本土派好冇？

叫佢入青山就一鋪清袋

侮辱左其他院友

去青山建國啦

最叻係佢，輕舟已過萬重山

點知低票敗選

可能青山醫院醫生見完云伯

結論都係叫佢入青山

共匪報, 文匯報, 都叫佢入青山

其實全世界, 都叫佢入青山

日日係fb叫皇天擊殺，落地獄既人

講d咁既說話？

駁唔到人, 或無能為力, 死剩把口,

咪只可以日日係fb叫皇天擊殺，落地獄囉

輕舟已過萬重山

留得青山在，哪怕冇陳生

呢個好笑

"冇云根"都得

又係時候回味下佢喺選舉論壇比人撚狗的片段🤣

Plz post to wan chain fb

好似個毒男咁唔識講野

收嗲啦阿伯

佢痴線到咁唔入青山好急險喎

雲伯先係最唔識香港人既個個，不嬲香港人都唔踩得又唔鐘意唯我獨尊既人，但係就成日暗諷d選民無腦唔好睇，屌尻完本土又話自己先係真本土。
唔係叫你唔好真性情但係溝通都唔識一味扮大佬

咩啊人地有理論點玩fb嫁。fb講既野就唔係真既，屌人老母都唔洗付出代價

講真辯論毓民隨時可以秒殺你， 你只係識哩喺fb面前講嘢

講開皇天擊殺陶傑早兩日先串完佢嚟

講起我都成個月冇聽光明頭
冇玩poe就硬係唔知咩時候聽節目好 追返先

但係才子有叫過陳雲上節目，算係選舉果時推左佢一把

云伯出FORUM, 講野1999

連慢必都KO佢, 選舉時更被人圍寸到無聲出

正！

有無得聽返？

客觀事實，佢就你要入青山

你班城邦狗一味賴皮，梗係當你青山算啦

佢咁樣唔係叫真性情而係戇撚柒鳩
日日故弄玄虛係fb打d冇前文後理的野
比人challenge就即刻叫人落地獄
有學識？就唔撚駛去嶺南仲要係僅僅一個助理教授
上次選舉已經原形畢露，完全唔識辯論，淨係叫人上fb睇返佢打過的野，但打過d乜？淨係皇天擊殺....

選舉論壇要精簡到ＰＯＩＮＴ，青山蟈屍當日如直接講蝗天擊殺，叫班共狗落地獄，最後未必會慘敗。

反正佢當日ＴＡＲＧＥＴ選民，都係新界東青山院友

新界東: 23000青山院友

係咪唔抵得碌撚收既錢多過你啊

上個禮拜啦， 真係唔記得星期幾啦
都係串一句啫， 冇開名嘅

點串法

所以佢有大量毒纛fans
因為佢係毒纛中既英雄

佢無得撈大學之後d ff真係日日新鮮獲獲甘
幻想自己係皇帝天子，幻想自己係總統
跟住d on9仔又國師午安前午安後
又有一班開假facebook ac既人係度講乜撚總統閣下，乜撚野想第時成功建國後入去做海軍
搞到個老人家以為自己真係皇帝，日日係度指點江山
都唔知係幫佢定害佢

真係笑撚死人咩

青山都可能唔收佢。